新手開股票戶口

係咪好多巴打都係用耀財

本身有一個匯豐戶口買藍壽,同老母share

仲有冇其他選擇???

一通/富途